[懲教濫用私刑對待手足]禤雅達件事未完

禤雅達件事未完

我唔知有人攪單手足自殘fake news有咩居心,

但懲教酷刑手足係真實事件

大家唔好因為一單fake news 比狗spin走,
係有酷刑
係有酷刑
係有酷刑
我地唔提就無人幫到佢地

懲教狗一定要加入制裁/私了list

懲教署署長胡英明
壁屋懲教所監督吳樹勳
職員協會

自推1

我實在難以容忍對他們的怒火，推。

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

推

冇人推

個居心就係好似當年共產黨放啲半真半假信息做鳩法輪功，搞到依家冇人再信佢哋

捉返作故仔放fake news條友出嚟鞭

pish

全部都要被判死刑